屯門人入大埔有咩要注意

鄉下仔好怕比城市人打死

你去隔離村要注意咩？你估自己出港島九龍咩